巴塞隆尼亞呢排咁亂，有無手足諗住趁平過去玩下？

人棄我取，反正喺香港出街仲危險啦，成班green object 亂拉人

老實講 想 但真係無心情

順便過去幫下手

當然係過去一齊發夢啦

call g

亂就=平？

Fyi佢地好排外 尤其是對黎完就走嘅旅客
不果如果你話你香港人又可能唔同講法

輸出革命

去拎小花簽名

去認祖歸宗

我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

我決定去嗰邊支持警察嚴正執法

過去學野